哥迪奧拿：曼城要儘快贏番場

曼城領隊哥迪奧拿認為現在一切太失敗，只要有一場勝仗一切就會改變，並笑說希望這場勝仗快點來到。

哥迪奧拿帶領曼城開季8戰全勝，哥帥亦明白大家的期望，更加明白如果一輸，會發生甚麼情況。

被問到球員連場征戰會否在體力上有問題，哥帥就表示球員在輸波後沒有感到疲憊，並認為一切不安的言論將會影響軍心。

「你有否看過輸4:0之後球員會覺得累?我從沒見過，當輸波時你會覺得更不舒服，士氣亦會減少。我們需要輸比賽送分，但我更希望可以贏一場‥…當然只是說笑，但這樣的確可減壓力。」

「最近我聽到很多對不同領隊的批評，但這並不公平，現在只踢了22場聯賽，如果我的球隊贏波，我一定是最清楚原因的一個。」

贏左未？